外交部：中國遊客在北韓遇車禍32人死亡團滅

外交部表示，32名中國遊客在北韓黃海北道遇到嚴重交通意外死亡。

外交部表示，車禍共造成36人死亡，32人是中國遊客，4人是北韓工作人員，另外有兩名中國公民重傷，情況極度危重。中國駐北韓大使館昨晚接到朝方通報這宗交通意外，相關詳情正在核實中。

國家衛計委高度重視，連夜啟動衛生應急回應機制，從北京多間醫院抽調四名國家級醫療專家，並由衛計委衛生應急辦公室帶隊，組成國家醫療專家組，攜帶救治急需的器械及藥物，今日上午前往北韓，協助開展醫學救援工作。

今次唱國歌都冇用

落地府唱國歌，叫閻王放人返陽間

北韓做撚到野喎

來回地獄又折返人間

ACE

中華民族
到了
最危險的時候

中國成為最大贏家

與神同行

gg

班旅客做左羸家啦
遊北韓有得拜見埋金日成 金正日

抵到爛

滅團

從北京多間醫院抽調四名國家級醫療專家，並由衛計委衛生應急辦公室帶隊，組成國家醫療專家組

得兩未死，駛乜咁多人去。

成班諗着公數旅遊屌護士。

北韓都玩35人？

師兄諗到好盡

9成冇唱中國國歌

多間醫院抽調四名國家級醫療專家

最多咪4間醫院抽調

屌那星, 支那人真係無邏輯架喎

BTFO

開心

中國或成為最大贏家

金仔國冇車都炒到架咩